冷氣同風扇係世界上最偉大發明

本人宣布，冷氣同風扇係世界上最偉大發明

唔好再同我講心靜自然涼啊你老母臭閪

冷氣壞撚左真係好慘

好熱

心靜自然涼

冷氣加風扇一齊開住嚟呢個post 真係好涼爽

美極先係最偉大發明